LOONA首star算唔算Kpop lowkey最淫嘅歌同mv

一班天使咁嘅小姐姐一邊body wave扭屎忽一邊喺到唱自己幾想畀心上人狂吊
唉吊 真係好想談戀愛

又推新團

佢地minus港女真係算kpop史上最完美女團

樓主捧親既都flop到仆街
收手PLZ

chuu世界第一

rocket punch連堂堂izone都就嚟要佢地收留都算flop?

你睇中邊(幾)個member?

olivia (痴能線淫) > 忙內 (痴能線qq) > 美延lookalike (勁能令)

算係靚版洙正

CHUU甜好多
夠白夠高笑容又靚
手指又靚 比例唔差
近排咁多新人 得佢係睇得上眼

佢好似算矮嗰幾個 不過比例係幾尾機

成個弱智妹咁

邊個似美延

睇下你幾多負評lol

兩個都多？我試過成千個啦

❌

咁🖤想權 源拖航母？

嬲到負評返我張美延lookalike?